［逃生路線］極緊急！快人手置頂！（不斷更新）

唔係叫大家而家走，而家俾啲手足知道如果到時要撤可以點走！極緊急

暫時港鐵未封站，但港鐵同黑警一早com好咗會封站，星期五已經出晒memo

幫手救手足呀！

光復香港
時代革命

禱告，休息，急救站

西環第三街98號救恩堂。沿正街上到第三街右轉直行。

推

我沒野講

1958

push

2002

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

捉左幾個最少

(now新聞)
西營盤，香港大學，堅尼地城站暫停服務

所以更加要搵後路俾佢哋！share出tg

小心
香港人 加油

2005。
往堅尼列車終點：上環。
往柴灣列車正常。

安全MTR站：HKU、上環、金鐘、銅鑼灣、西營盤
安全碼頭：中環碼頭往尖沙咀。
有飛：西營盤、上環E、銅鑼灣。
有衫：上環E。

車手接送：@hkuber
車手standby位置：林士街、港安中心

Push

跑上港大！！！
或者去堅尼地城搭58號綠van去香港仔先轉地鐵番市區

pish
香港加油
be water 一齊黎一齊走
光復香港,時代革命

2130

【香港大學學生會臨時庇護中心開放 | Union Office is now open for all 】

敝會已經開放學生會大樓(address: Level UG1, Union Building,
HKU, Pokfulam, Hong Kong) 予所有需要清洗傷口及休息的人仕。

備註：本會將不會接收物資。

Map:

另外黑警佈防

2139

2150

MTR：中環、上環、金鐘、香港、灣仔、銅鑼灣
-
中環C、D有飛。
上環A、D、E有飛、衫。
銅鑼灣DEF有飛。
-
狗：元朗大量、荃灣A、天水圍control room、南昌月台
休息站：

大廈密碼：

車手：@hkuber

Pish

2204 防暴已封鎖上環站B出口

唔好去！

冷氣軍師

人呢

冷氣軍師呢？

先上老蘭, 可下攻置地皇后大道中; 上攻堅道繞道到銅鑼灣跑馬地